有冇同我一樣 感受唔到黎自屋企人之外既愛?

可能係因為感受唔到 可能係因為無
可能因為由細到大自己想要咩就有咩
所以無需要其他人再係物質上比到咩我
但係正正就係因為咁
令到我唔再感受到其他人對我既感情
口口聲聲話自己同你幾撚FD 但係咩都無為你付出過
可以為左朋友做D後果可以好嚴重既野
轉個頭可以成個月都唔搵你一次
就算成日搵我
但係都已經感覺唔到有感情
因為覺得人地咩都無付出過既話 根本就唔叫感情
我慢慢開始變到好極端
會要求其他人去做自己唔願意做既野 去證明佢對我既感情
簡單既例如係出街要去我屋企附近 複雜既會叫人同我傾D佢地唔想傾既話題
已經開始覺得自己好撚變態 唔想再搵/識新朋友 因為覺得自己既存在只係令人地痛苦
或者講 因為唔想比其他人利用我 所以我要利用左其他人先 就算個個所謂既利用對我無關係 但係我要睇到人地因我既要求而痛苦/付出
最緊開始覺得咁樣已經唔再可以 連我自己都好痛苦 同唔到人相處
之後屌那聲岩岩同個所謂識左好撚多年 話當我係一生既朋友 講番上面既野
屌佢老母又話我中二病發作 之後眼訓收左我線
拿 一生既朋友就係咁嫁啦 你有需要個陣就咩都比唔到你
成日叫我體諒人 有冇人體諒過我?
依加轉個頭諗 其實可能我咁做一D錯都無
至少可以令我唔洗再受到傷害 起碼唔洗比人利用我 可以趕走班唔係真心既朋友先

連登個班無FD既毒撚走晒去邊?

感受到連登有愛

係度呀，咩事?

識既只係同學，放假放學唔會有人搵我玩，自2006年開始